(無圖)男人點樣修剪胳絡底毛？

唔想剃晒又想留少少
巴打究竟點剪

剪咗唔會好吉咩？

唔係剪到好短應該唔吉
點樣先剪到胳絡底毛

我係鉗走佢

買支眉鉗去整

係咪要練到左手都識揸刀

其實毛髮自然生長尖頭俾你剪到變平頭好難唔吉

係

咁啲毛長吉都要剪